// For Identification
const localQuestions = [
  {
    question:
      "Ano ang tawag sa kuwentong nagpapaliwanag ng pinagmulan ng isang bagay, lugar, o pangyayari?",
    answer: "Alamat",
  },
  {
    question:
      "Anong uri ng panitikan ang nagpapakita ng isang makabuluhang aral mula sa isang karanasan?",
    answer: "Anekdota",
  },
  {
    question: "Kaninong pangalan isinunod ang balagtasan?",
    answer: "Francisco Balagtas",
  },
  {
    question: "Ano ang tawag sa mga nagsisiganap sa isang dula?",
    answer: "Tauhan",
  },
  {
    question:
      "Ano ang tawag sa mga kuwentong pinapasa-pasa sa bibig ng tao at nagpapakita ng kultura ng isang lugar?",
    answer: "Kwentong Bayan",
  },
  {
    question: "Ano ang tawag sa lugar at panahon kung saan naganap ang kwento?",
    answer: "Tagpuan",
  },
  {
    question: "Sino ang sumulat ng Noli Me Tangere at El Filibusterismo?",
    answer: "Dr. Jose Rizal",
  },
  {
    question:
      "Ano ang tawag sa kuwentong ang mga tauhan ay mga hayop na kumikilos at nagsasalita tulad ng tao?",
    answer: "Pabula",
  },
  {
    question: "Saang aklat madalas matatagpuan ang mga parabula?",
    answer: "Bibliya",
  },
  {
    question:
      "Ano ang tawag sa akdang pampanitikan na naglalahad ng opinyon o kaisipan ng may-akda tungkol sa isang paksa?",
    answer: "Sanaysay",
  },
  {
    question:
      "Ano ang tawag sa isang uri ng akdang pampanitikan na naglalarawan ng mga karanasan, tagpo, at mga tauhan sa isang kwento?",
    answer: "Talaarawan",
  },
  {
    question:
      "Ano ang tawag sa akdang nagsasalaysay ng buhay ng isang tao mula sa kanyang kapanganakan hanggang sa kasalukuyan?",
    answer: "Talambuhay",
  },
  {
    question:
      "Anong katangian ng tula ang nagpapakita ng pagkakatugma ng mga huling pantig ng mga taludtod?",
    answer: "Tugma",
  },
];

// For True/False
const trueFalseQuestions = [
  {
    question: "Si Jose Rizal ang sumulat ng Florante at Laura.",
    answer: "False",
  },
  {
    question: "Ang Bibliya ay isang koleksyon ng mga parabula.",
    answer: "True",
  },
  {
    question: "Ang Alamat ay nagpapaliwanag ng pinagmulan ng isang bagay.",
    answer: "True",
  },
  { question: "Si Francisco Balagtas ang ama ng Balagtasan.", answer: "True" },
  { question: "Ang parabula ay matatagpuan sa mga komiks.", answer: "False" },
  {
    question: "Ang tauhan ay nagsasagawa ng mga kilos sa isang dula.",
    answer: "True",
  },
  {
    question: "Ang Kwentong Bayan ay hindi naglalarawan ng kultura.",
    answer: "False",
  },
  {
    question: "Tagpuan ang tawag sa panahon at lugar ng isang kwento.",
    answer: "True",
  },
  {
    question: "Ang Noli Me Tangere ay isinulat ni Andres Bonifacio.",
    answer: "False",
  },
  {
    question: "Pabula ay kwento kung saan ang mga hayop ay nagsasalita.",
    answer: "True",
  },
  {
    question: "Sanaysay ay nagpapaliwanag ng personal na opinyon ng may-akda.",
    answer: "True",
  },
  { question: "Ang Talaarawan ay isang koleksyon ng tula.", answer: "False" },
  {
    question: "Ang Talambuhay ay kwento ng buhay ng isang tao.",
    answer: "True",
  },
];
